完敗坑渠流水麵

又唔撚係片
夾住住麵再掉淨返果D落去再影相就得喇

好似幾好食

所以咪話完(落敗比)

我幾希望係真 香港人咁大壓力都應該食啲好野